一人一個最on9既習慣

去廁所撩鼻屎

同個鼻傾計

去廁所痾尿

上連登

附近有鐘都要拎手機出嚟睇時間

一得閒無野做就打j

保重身體

睇錶發現無戴錶

成日拎電話出嚟睇
但冇人搵過我

壯士

痾屎一定要沖涼

我都係
一食飽飯冇野做就會想打j